有冇人發夢有連貫性?

好似金庸小說咁, 明明個個故仔都唔同, 但有D 細節係會mention 到
例如人呀, 建築物呀, 成日都係去果D 地方